［小心］沙田中心有個綠色衫男人揸長炮係度影人相

留意到佢專影黑衫

推